<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">2FactorLockScreen</string>
    <string name="action_settings">Einstellungen</string>
    <string name="app_explanation_head">Information</string>
    <string name="app_explanation_txt">Herzlich Willkommen und vielen Dank,  dass Sie an der Evaluation dieser APP teilnehmen. Mit dieser APP soll herausgefunden werden, ob man zwei Sicherheitsmechanismen im täglichen Gebrauch verwenden kann.</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="quick_start_statement">Sie haben noch keine Einrichtung vorgenommen. Nutzen Sie den Lock-Assistenten für eine einfache Konfiguration.</string>
  
	<string name="about_info_txt">Dieser Prototyp entstand in der Veranstaltung „Fortgeschrittene Mensch-Maschine-Interaktion“ der Technischen Hochschule Fiedberg. In dieser App geht es darum zu Evaluieren, ob man im täglichen Gebrauch mehr als nur eine Sicherheitsabfrage für ein Android-Smartphone verwenden sollte. </string>
	
	<string name="start_assistent">Lock-Assistent starten</string>
	<string name="assistent_explanation">Der Lock Assistent führt Sie bequem und einfach durch diese App und erklärt Ihnen die einzelnen Optionen und Einstellungsmöglichkeiten. \nDauer: ca. 3 Minuten!</string>
	<string name="assistent">Assistent</string>
	<string name="assistent_start_pattern_description">Zeichnen Sie mit einem Finger ein beliebiges Muster Ihrer Wahl. Die einzelnen Punkte können mehrfach selektiert werden, um komplexere Muster zu ermöglichen. Ein Beispiel für ein komplexeres Muster mit wiederholter Selektion von Musterpunkten wäre die Nachzeichnung des Haus vom Nikolaus.</string>
	<string name="assistent_pattern_record_description">Bitte zeichnen Sie ein beliebiges Muster Ihrer Wahl und Bestätigen Sie Ihre Eingabe anschließend mit „OK“.</string>
	<string name="assistent_pattern_record_description_repeat">Bitte wiederholen Sie Ihr eingegebenes Muster und bestätigen Sie dann mit „OK“.</string>
	<string name="null">Null</string>
	<string name="manual_input">Manuelle Eingabe</string>
	<string name="manual_input_explanation">Mit Hilfe der manuellen Eingabe können Sie …</string>
	
	<string name="start_speech_input">Spache aufzeichnen</string>
	
	<string name="start_pattern_input">Muster aufzeichnen</string>
	<string name="pattern_recorded">Ihr Muster wurde gespeichert!</string>
	
	<string name="about">Über diese App</string>
	<string name="home">Home</string>
	<string name="settings">Einstellungen</string>
	<string name="code_on_github">Code auf Github</string>
	<string name="dont_show_again">Nicht wieder anzeigen!</string>
	<string name="main_menu">Hauptmenü</string>
	<string name="pattern">Muster</string>
	<string name="speech_recognition">Spracherkennung</string>
	<string name="logins_successfull">Erfolgreiche Logins</string>
	<string name="logins_failed">Fehlgeschlagene Logins</string>
	<string name="app_version">App Version: </string>
	
	
</resources>